若逃犯條例通過 傳歐盟和日本或取消香港免簽證待遇

BNO撚表示：屌你正啊喂

個page都無source,尻UP?
反還反,唔好生安白做尻up比位人地入先得嫁

個page個source好唔掂呀

陣間搞大到林奠出黎澄清 你地即刻玩完

個page自己假設黎咋喎

好彩有BNO

自己假設都當真，學埋人地d衰野

快d去整返BNO先

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

fake news

btw 如果廁板取消咗，應該BNO都會取消埋
因為好多國家BNO特護一齊批

所以唔好笑咁大聲

咁都叫source啊 屌你老母 block得

青山派係咁架啦

得張咁既圖叫source

最好日本取消免簽

呢樣先影響最多香港人

應該係由呢篇推斷姐,都未宣佈通過就會咁做

法律界的公民黨郭榮鏗在會後指，會上與日本、澳洲、德國、美國、歐盟和紐西蘭領事交談，對方主動談及《逃犯條例》修訂，並表示十分關注，不明為何香港特首林鄭月娥要硬推修例。他稍後將與日本領事就修例討論，因對方稱希望了解修例細節，又指多名西方國家的跟進行動將「陸續有來」，而領事都稱正向所屬國家的外交部尋求指示，包括會否再向特區政府發出外交照會，或者公開表示考慮撤銷或改變與香港的雙邊關係。

日本應該唔會，似終香港人佔左日本旅遊業唔少收入
歐盟可能真係會

屌你個死戇鳩 兩本護照免簽國數量都唔撚同
咁撚醒噏得出呢個假設

就算簽證都要睇點執行
好似台灣果種「簽證」就死得啦

如果好似90年代咁
去個日本都要查家庭資產

唔係無可能
要為bno都係用神根免簽
bno無居英權
只係話有香港永久居民身份證
即係話只有香港居留權
如果有事最終係送返來香港

班新移民保險雞冇得北上簽床單又冇bno，冇錢冇visa出條撚

班師奶同撑既人話美國一直都要簽證 咪都係大把人去

班友無乜腦

其他國家比免簽BNO你覺得真係因為係同英國有關？

係因為你本BNO上面話你係HK RESIDENT 咋

同埋英國政府都無再為BNO爭取新免簽國

你覺得你有BNO，取消免簽唔關你事而打飛機，真係太天真

日本將BNO當做"citizens of Hong Kong"，而且係要有"right of residence in Hong Kong"先有免簽，如果特區護照冇咗免簽可能BNO都會有影響。不過歐盟就唔一定，因為佢係將BNO同BOC,BOTC之類當做"British citizens who are not nationals of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland for the purposes of Union law."而同時免簽，所以應該唔會只係取消BNO。

分分鐘千幾蚊
民宿地址又唔批，死未

咁就一於成全港豬，取消免簽證

BNO歐盟免簽係用神根條約獲免簽
跟BC唔同

如果係咁就真係影響好多人
有班窮撚都係坐1蚊機票去日本 住青年旅館

如果去日本簽證要收入證明，連登仔就大獲了

咁又係

香港人去美國旅遊少過去日本好多喎

我知，佢係將BNO,BOC,BOTC,BPP,BS等非EU公民嘅英國國民一齊免簽，所以應該唔會單獨取消BNO。

至少日本 紐西蘭 土耳其都係將bno 同cno 歸做同一類去批免簽證

正呀屌
支那又可以限制d人出境

但如果佢都係視bno係英國發出既護照，咁應該簽證待遇都係同香港分開
佢個note只係將香港用bno同廁板既人合埋一齊姐，詳細要睇返佢啲法律文件

我有歐盟護照

期待

真係小學雞多
大陸無免簽 成個日本咪又係大陸人
今時今日整visa有幾難

今次港豬係咪第一次會care?!

傳

有人傳你老母同你女友都做免費雞呀

搞得無免簽，就唔排除收緊發簽證配額資格

到時煩過而家拎美國visa ，領事館人員態度再串，香港人可以當無國？

*當無野

我唔想取消visa講明先

不過見到香港有限次數已經陸沉就知, 免簽日本嘅話日本沉硬
visa總有用過visa free

Facebook..

傳撚夠未
確認先係新聞

仆街了

班友成日以為自己獨善其身隔岸觀火笑鳩特衰 終於燒埋自己嗰疊

雖然POST主個消息來源係無根無據
但下面D回覆都好精彩下，話申請VISA都無問題個D人其實有無申請過VISA？

英國脫歐之後， 英國人去歐洲都要簽証了

英國人去歐洲超過一定日子先要簽證，本身無論脫唔脫歐都好，用BC去歐洲多國都係免簽證架。

Visa free travel after Brexit: Council and European Parliament reach agreement
The Council and the European Parliament have agreed that, following Brexit, UK citizens coming to the Schengen area for a short stay (90 days in any 180 days) should be granted visa free travel. This agreement was confirmed yesterday by EU ambassadors on behalf of the Council and by the European Parliament Civil Liberties, Justice and Home Affairs committee today. The text now needs to be formally adopted by the European Parliament and the Council.

According to EU rules, visa exemption is granted on condition of reciprocity. The government of the United Kingdom has stated that it does not intend to require a visa from EU citizens travelling to the UK for short stays. In the event that the United Kingdom introduces a visa requirement for nationals of at least one member state in the future, the existing reciprocity mechanism would apply and the three EU institutions and the member states would undertake to act without delay in applying the mechanism. The Commission would monitor the respect of the principle of reciprocity on a continuous basis and immediately inform the European Parliament and the Council of any developments which could endanger the respect of this principle.

咁你慢慢做樓奴
我去周遊列國

係喎
歐盟同意給予英國公民在英國正式脫離歐盟後，可以免簽證待遇前往申根地區(Schengen area)短期旅遊，於申根國家在180天的期限內待上90天

一通過左 唔會即時取消 但當中共開始捉人既時候 就一定會陸續取消
有啲人覺得呢種消息 好假 係危言聳聽 咁係因為你無遠見姐
咩都要發生左你先肯去信 咁洗鬼你去信咩 已經變成左事實啦
如果你覺得唔會取消免簽 咁點解中國免簽得咁少?
反正你覺得無影響呀嘛
你唔係以為拎住本特衰護照 又無BNO 然後通過埋修例
會繼續馬照跑 舞照跳?
分分中取消埋香港關係法 咁外國取消免簽係勢在必行
如果仲可以ON99咁話支持修例 證明你只係個無獨立思考既奴隸

免簽同無免簽 已經反映外交上人地點睇你啦
美國唔比免簽已經知你個本特衰護照無審批係廢架啦 溝咁多支那人落黎
其他國家都當你係文明既國際城市 行一國兩制 咪照批免簽
如果你話比人知無一國兩制 咁咪等同中國護照囉

child登仔以為整張台證 去下越南就會整過visa以為批硬仲可以落地簽

On9 唔理支國大使館辦事效率
拎bno o係外國有事走去支國大使館會唔會理你呀
咪又彈你去英國大使館

真係多謝 777. 全香港陪佢一齊死

呢度同babycondom班師奶根本差唔多，無眼睇，先唔講日本，假設歐盟真係拉埋廿八國（英國未脫住）一齊取消你免簽證既話，到時去領事館排隊交表，遞證件相、機票收據、財力證明（即係三個月內一定要有一定數量既錢）、介紹信、醫療保險證明個D既話唔好喊。

呢句野同佢上面講既野係無衝突，如果畀一個特別行政區既護照有免簽證待遇，而上面管理特別行政局既中國政府（主權國家）係屢次威脅國家安全既話，咁美國唔畀免簽證畀一個作為非主權國家既特別行政區有乜問題？假設真係畀既話等同鋪條大路畀中國間諜用特區護照做白手套去威脅美國國土安全。

少啲香港人去仲好

唔殺到埋身班人唔識驚 到時取消咗先嚟反政府 唔洗去日本 捉你返大陸

對家都成日出d假設野洗班低等生物腦啦，所以我覺得冇乜問題喎，冇理由得我地守規矩，尤其呢戰唔輸得，用旁門左道都要。
事實係好多人你同佢講公義佢未必會理，但你同佢講去日本旅行麻煩左佢就覺得好大件事，所以值得宣傳

而家係講緊bno 分分鐘攬埋特衰抄

如果視香港係大陸護照就好睇
大陸人去日本。係要放底十幾萬押金，或者有房產做抵押
到時就真係冇晒啲低質香港人

啲港豬咁撚懶

啱啱畢業仲年輕嘅諗乜撚買樓
唔去多啲地方學嘢跟你係自己「買」嘅單位入面廢up ?

你未串請過visa?
可以好類，當你申報過例如 美國
麻煩到嘔又貴

最多發旅遊警告叫巿民唔好去香港同香港去要簽Visa 無直接關係

自己睇

申請visa真係好撚麻煩，又要提早勁多申請，又貴成本多咗。
呢啲麻煩一定阻礙到部分平常鐘意旅日的人尤其啲買express機票嘅日系港女

其實當年蘋果講到1999
係主權國嘅護照無免簽，佢嘅屬地都唔會有免簽
百慕達BOTC仲勁過BC連Esta都唔洗搞，又唔係主權國家都有免簽

啱啦 等baby condom 班on9覺得係咪覺得過條賣港例無乜野

就算申請簽證個要求幾咁低都好，啲人一個簽證就會覺得好麻煩嘅事，又要排隊又要interview又要等攞返簽左證嘅passport 對香港人黎講要攞一日假做呢啲事情好麻煩

利申：經歷過要去日本領事館簽證嘅年代

所以係德政
放寬比港豬咁自由無鳩用

我舉手支持

到時班港豬後悔就太遲

仲有嘅唔係一定批比你講到好以一定比你咁

廢佬冇錢去旅行

專心儲錢買樓